銀髮族同你介紹新屋嶺

銀髮族新屋嶺恐怖囚室導賞團
日期：2019年8月29日（星期四）
時間：下午2:00-5:00
集合地點：九龍塘地鐵站
解散地點：九龍塘地鐵站

當日活動：
1. 介紹新屋嶺扣留中心的前世今生、
2. 講述811恐怖囚室的事件、
3. 測試各手機訊號強度，以証明該地是否叫天不應，叫地不聞。

費用：全免
名額：28人
報名方法：在專頁內pm管理員
參與活動優先次序：
811受害人家屬
記者
銀髪族
其他人士

報名後如接受你的參與，將會另行通知。如時間和集合地點有更改，會個別通知。

如人數多於28人會另作安排

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。

大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲

lm

推

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

幫手推

銀髮族好波

有興趣

唔單單係抗爭因素
但28人應該好快會爆

得28人
2萬8都唔夠啦